有冇巴絲諗住買新果部IPAD PRO 11或12.9?

APPLE原廠保護套值唔值買？629$

值

Apple賣1個蝕1個架

why not both?

淘寶十份一價錢

其實買得apple野唔掙在啦，加上質素一定有保證

買smart keyboard 啦 呢個套真係無撚用

用緊10.5pro想轉大機，應該會買keyboard 做小小文書，不過冇mouse 做Excel 好似好難咁，宜家都心大心細

冇用？你試過裸機未？

幾部 ipad都裸跑
連keyboard都有啲想唔賣...

7號希望有現貨

600蚊值咩？